港隊羽毛球贏左強國世界第一

點解無人好似吹曹狗咁吹？

曹狗有百幾個 accounts

成條team

鄧俊文 謝影雪

連登唯一可以叫做運動只有足波 其他一律係玩具，垃圾

隊入面係前鄰國國家隊定本地人

臨尾連救4個match points deuce反cup埋

好波

因為曹狗有連勝魚腩
仲有成Team PR backup

兩個都本地人

有冇片

想睇片

垃圾港隊又刷數據
黑哨
明明中國隊一直壓住港隊來打
有咩理由會輸

無人理

咪又係中國人 分咩

死番上去啦

屌你啲波慢鏡睇都覺得好撚快
成300幾km/hrs

嘩你班垃圾港隊渣撚住支垃圾球拍
走去贏撚左人地國家級完善訓練既運動員？
你地係咪食錯藥呀你地

波台:係室內有冷氣場地打 算乜運動？

女既唔清楚 男既係香港讀中學

香港人嬴左真正世界第一無人理
嬴左一班魚腩就大把人打飛機
事實證明香港重量不重質

當日幾百ac 11:00 集體上線

每日好準時 辦公時間上線

謝影雪讀呂明才嫁
鄧俊文就好似係LSC

我理

香港人勁揪！

五毛唔敢推，因為佢地係要毀滅香港

波台全部都係五毛黎

香港好波

大陸羽毛球隊開始唔掂, 奧運個時都睇得出.....

香港混雙其實幾勁
除左鄧俊文謝影雪，重有pair李晉熙周凱華

pish

鄧俊文係DBS 架

4強贏奧運冠軍,決賽贏世界第一

Sor，記錯左

push

一黎啦
同埋其實應該話係其他國家開始追到上黎,唔再係中國獨大

做人最緊要有公關

香港羽毛球重有咩新星同勁人

李卓耀

又無位入

鍾意屌既連登仔點會有興趣

錯啦 得籃波係玩具姐 唔係偷換概念

其實你話香港實利主義又好點都好

其實近年多咗連動資源投放同埋RAISE AWARENESS

再加上個心態

可能真係有得搞

香港勁揪

一次半次有閪用咩

好勁

唔止贏一次wor

其實係咪因為得足球有得合法賭博

打下手仔 犯規喎

謝影雪

之前重傷過嗰位？

運動係盤大生意

其實張家朗尋晚都贏咗個銅牌
不過又係冇人理

手殘
正評錯你條垃圾

點會

香港人=中國人
冇相干 只係左手交右手
贏家仍然是中國

好勁
男神女神

係真唔係呀

話時話尋日網上得支那台搵到link睇，贏波之後拎塊區旗上頒獎台都畀班支那憤青批鬥係反中港獨，d玻璃心碎撚到一地都係

林丹退役就大獲

好似冇乜傳媒報過？

19大落中共面

香港運動員係愈黎愈勁，呢個真....
自己多左好多方法提升自己水平....

推呀

其實香港羽毛球不嬲都發展得越黎越好
尤其是係d青訓
以前班港隊主要係體院出身，算係一班由政府主導下既產物
依家完全唔同，d細路一方面打球會，一方面學校練波，有d有錢d就每個月再比幾千蚊私鐘，如果家長係教波就自己另外再同個仔加操

重要係香港依家有好多比賽比d細路打，有學屆(有分左分區同精英賽)；有18區分齡；全港性既就有中銀(又細分做中銀同中銀青少年)；球會比賽就有雙打聯賽，會長杯；重有d私人搞既比賽，例如敬發杯，仁愛堂

用足球黎類比既話，即係個細路一邊踢緊車路士足球學校，一邊就踢董之英，之後再搵足球教練一對一練波；除左練波重一年打成幾十場比賽，
以前呢d比賽絕大部分都係比體院仔屈機，依家就調返轉，自己私人練既屌打返體院仔轉頭
同埋同足球最唔同既係，d家長好鼓勵個仔去練波

D撐港精神去曬邊

好撚犀利 雖然最後4個match point 有2個對家係衰自己 但佢地2個心理質素真係唔差 通常香港運動員 打唔到逆境波 但佢地真係頂得住 好犀利

運動可以團結到香港人 所以政府唔會有心搞好
Btw香港勁揪

重傷係潘樂恩

駁唔到

兩個都係土生土長既香港運動員，今次丹麥公開賽先係4強贏奧運冠軍兼世錦賽第一，再係決賽贏宜家世界排名第一，決賽仲要大心臟，第三局落後緊再救幾個match point

香港運動員加油！

條片入面啲支那人係咁嗌中国加油
最後反cup

羽毛波，劍擊，乒乓波，單車

其實香港都有唔少”精英項目“

含金量好高

唔似得曹狗咁

好撚勁, 心臟好強大, 落後幾個match point 都好專注
反而對手好明顯放鬆左, 真係一下放鬆就收皮

痴線佬真係中意吠

Apple?

香港人剩係識踩自己人咋嘛
有人仆街先多人留意
你贏比賽wfc咩
過幾日咪又唔知你乜水

香港神

好似網球咁
D勁人都會打其他盃賽
網球嬴到都唔會咁串話自己世界第一啦

尋晚拎左去now631有幸睇到live
見第二局比人追返平有d怕
但之後兩邊都好緊，到追match point果陣，就好似樓上幾位巴打所講，平安鐘都撳左幾次，最尾贏過下快到我都唔知贏左 不過見佢地慶祝我都舉手慶祝

才叔仲話中國隊搞掂lu
點知連追幾分 聲都無埋

香港好波 最緊要係咩呀？ 係贏蹋咗支那呀

班支蛆個個superseries比賽都嗌生曬
(其實係每項運動都嗌，上次女排)

大家都係支那人啫

不過事實係香港贏左吹呀

係曹星如面前
其他運動都係

屌點解強國人可以咁嘈

完全覺得鄧俊文技術高過鄭思維一班

最後連追幾球 睇見佢地贏左個反應搞到我都好開心，個反應好自然好正

你老母=狗

推

贏完奧運冠軍再贏依家既世界第一呀，佢地無得揀對手架

咩意思呀依家？

即係話我地牙星揀對手打者

畜生

仆佢個街，佢都係香港本土運動員嚟㗎，仲做過香港總教練，幫支那都唔幫香港做乜撚？

呢個POST既死大陸西,5毛狗
死番出去啦
香港就係香港
中國就係中國
唔撚一樣的~唔好拉埋一齊講~唔該

死老野

咁正常見到lead住4分都會預中國隊贏埋既
點會估到臨尾香

混雙始終無乜人理

才叔唔係應該支持香港咩屌

竟然無人理

的確正常係估唔到反cup，但佢個即時反應唔係為香港隊開心，而係收皮無出聲，咪正正反映佢內心嘅立場囉。呢個先係問題。

型到癲

又雙重標準

才叔一向都係撐支那隊扮公正
支那輸波之後就話香港好波

hoball

支那中國人有 tang/tse 2個姓

香港勁揪！

真心好波

香港人！！！

聽呢啲人講波真係好無癮
仲諗起最興奮果刻佢會一齊high
屌你老母唔出聲

香港嘅運動員唔係垃圾!
世界第一!

才叔係印尼華橋, 之後福建隊.... 文革... then....

不過佢係好人黎

利申：羽毛球圈子

咁無計啦
呢代人係咁

真正登香港人開心嘅係呢種

推啦屌

勁香港人撐香港

睇重播都睇到好感動好激張

屌呢D先係運動員ma